[ 突發 ] 大班冰皮月餅在 TVB 有一個廣告

TVB 81 翡翠台 今天有一個15秒廣告，廣告商是大班冰皮月餅。恥與為伍。

唔會買大班美心

留言template:
1. 無綫新聞，助紂為虐，恥與為伍，撤回廣告！希望貴公司重新檢視宣傳計劃，做個精明的廣告商！
2. 希望貴公司慎選宣傳渠道，例如XXXX (自己寫)，以保護品牌形象。本人不排除轉用替代產品 (自己寫)
3. 我本身好支持你地公司既產品，奈何本人對貴公司於賣港媒體TVB落廣告此舉極為反感，決定罷買貴公司既產品直至見唔到貴公司既廣告係TVB出現為止

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

其實，除左佢之外，都仲有好多選擇喳

距離中秋還有三星期 兄弟仍雖努力

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

本名單主要目的係打擊TVB廣告客戶

【罷買系列】
大班 (TVB廣告)
榮華 (TVB廣告)
醉榴香 (TVB廣告)
鉅記 (長期TVB客戶)
華星冰室 (任用TVB藝員及撐警莊思敏為代言人，TVB可分佣)
凱施 (任用TVB藝員龔嘉欣為代言人，TVB可分佣)

【支持系列】
華爾登 (推出支持港人特色月餅)
其奧 - 花生糖專門店 (做實事支持香港人)
四喜麵包西餅 (612, 8.5休息一天)
望月 (8.5休息一天)
華麗園 (蘋果落廣告)
A-1 Bakery (日資，英王麵包(香港)有限公司由日本A-1 Bakery Co Ltd全資擁有)
其他小店 (IG打#中秋月餅，自己要識揀，分唔到就買返上面幾間)
聖安娜 (ViuTV落廣告、零TVB廣告，但中国製造，與利豐同屬馮氏集團，如果係純粹抵制TVB廣告客戶，可考慮購買)
copy呢堆hashtag就會搵到小店FB：
#wahyeetangcakeshop
#keiocandy
#sayheybakery
#wangyuehk

【小心中伏系列，雖然未有TVB廣告...】
⚠️ 恆香 (股東蔡植生係新界社團首長聯誼會委員、元朗蔡家村原居民村代表)
⚠️ 美心 (其他非TVB渠道已見廣告，包括疑似立場新聞廣告，但高層參與多個中国官方組織，近期月餅廣告以護旗手王嘉爾做代言)
⚠️ 東海堂 (美心集團)
⚠️ 超羣 (與吉野家同屬合興集團)
***

【觀察名單】
奇華 (2015年分店職員話光復沙田係暴動，請自行判斷)
Häagen-Dazs
***

以下公司與TVB連成一線，敬祝大家人「血」兩團圓咁話
依家上佢哋FB 留言及俾，立即行動！
傳送門已開：
❌ 大班：
❌ 榮華：
❌ 醉榴香：
❌ 鉅記：
※留言template
中秋節乃溫馨團圓的節日，將月餅廣告放於歪曲事實、助長政權暴力的紅媒TVB播放，今年決定罷買貴公司嘅月餅！

❌ 華星冰室：
❌ 凱施：
※留言template
中秋節乃溫馨團圓的節日，TVB新聞歪曲事實、助長政權暴力，貴公司任用紅媒藝員作為代言人，今年決定罷買貴公司嘅月餅！

請幫忙share FB Post 出公海

最新TVB月餅廣告名單3.0，新鮮出爐，歡迎罷買！

唔撚食大班

切勿淡忘tvb 如何赤化分化港人

月餅應該係大班主要收入, 一唔好賣佢都幾頭痕, 本身餅店生意好似麻麻, 睇佢出年仲敢唔敢落TVB廣告

有冇巴絲推啲替代品出嚟，各連登仔趁早買定十盒八盒係屋企，啲藍絲老豆老母咪唔會再買呢啲仆街月餅囉

Push

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

一個中秋做成年生意架

不嬲無食, 公屋商場賣餅D臭閪晒串過馬撚咁

其實係咪無人留意到樓主模仿緊某人fb
我笑咗

push

大班直頭贊助套劇啦！
話時話今年任何一間月餅電視廣告都小咗好多

推